其實係香港有冇d休憩嘅地方

即係比人聚下
玩下borad game
飲啲嘢嘅地方都冇
唔好講咩m記 starbuck
屌你老母下下都要租party room?
即係大王開會果d

又唔想用錢又厭三厭四

公園

屋企囉屌咁都要問，又唔使畀錢

租 party room

小童群益會，群埋一齊咪有益囉

俾人趕
又俾人望

休憩處囉 唔係起嚟做咩